(第499 GIF) TVB台慶 邵珮詩 &其他

以前都唔識邊個邵珮詩,估唔到禾稈冚珍珠

呢個亂入